唔知我有冇試過喺連登同我未來老婆對話過呢

諗起都興奮

冇

我有一開始係教佢襯衫識

可能將來會

Sm

你唔係信依度有女化下...

可能係鬼妹 唔上連登

屌 我都幻想過

可能我哋就係

我還我 你還你
唔好加個哋

未來嘅嘢你點知

屌你老母 收聲啊

叫聲老公先

笑死

老你老母

我個個未來老婆可能而家仲未出世

肥仔又俾人撚

老婆

咩事><

嘻😽

你無事啊？我見你叫春先畀啲attention你，你竟然屈我其他嘢？好人真係無好報

😂認錯人？

洗唔洗比一蚊佢

老公